中國人嫁個女比鬼佬叫和番

咁耶穌娶個唐妹叫咩？？

唐詩詠

荔枝
不過錯了

椰子糖

禾聖禾

椰子糖只係椰酥細佬，又錯

估唔到？使唔使召喚馬丁露乜鳩幫拖？？

耶和華

此post已完

割（god）禾青

上面有啦

我認得你係驅風派

我係青春派架屌

對唔住

樓主先係驅風派